我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

懷疑會員 夜雨煙柔#235412 收集緊大數據

我已經提醒過大家
真係唔好話我馬後炮 有d鬼AC開post叫人留tg 話自己有大量口罩

之後又有其他post跟住又問大家住邊區 啱啱地震feel唔feel到

跟住又有post問大家讀咩U 返咩工

好心你哋俾啲警覺啦 依家擺到明要收窄範圍去查
之前有啲人又係感情台放低tg 轉個頭又係時事台講敏感野

幾個 口罩,地震,校園,上班post已經可以鎖定你身份

我之前已經叫過大家小心d 比警覺性 但我比人屌....

我只可以好肯定講 班狗係好有系統用盡所有方法係其他post去搜集資料鎖定人地身份 你地多啲留意下某會員問人地既野好奇怪就知 當佢哋鎖定左你資料範圍 你地學校同公司就會有鬼查你地 唔好問我知點解

我再三提醒大家
任何資料喺度切勿透露

推

佢話自己有大量口罩 又問有冇人需要，咁至少超100人要啦 咁點解佢自己唔留TG 佢做咩要咁麻煩逐個逐個加你地？難道你地冇諗過佢純粹想攞資料？由依一點我已經覺得有古怪

已經report左嗰個post
希望連仔快d刪post

push

利申：睇過好多前CIA FBI既書有教過要提防所有潛在危險性

一直覺得有問題，無connect 過佢地

班狗真係FATFAT 又可以簡人黎扔落樓同姦

推唔推都要推

提防呀！

我並唔係叫大家去捉鬼 而係要大家必須要提高警覺

連登仔

牛津大學或劍橋大學畢業生，還要是一等榮譽，年年gpa 4.0，dean list，認為其他大學是垃圾

月入十萬零九千七百元，每年一至十一月上班，領二十二個月薪水，加三十三個月花紅

唔想見到有手足比人拉，就幫我推post

大家可以問非所答，擾亂下
例如住新界就話自己住九龍

Push

呢點講得好
除非佢地有人真係收到口罩。但係啲post永遠冇相冇證明，仲要樓主通常開完就冇左影

唔好咁簡單就比人套到料呀大家

用嚟大搜捕

我住長洲架

推
小弟住火星

連登智障仔太多曲線自爆

得閒改下tg ID

見到有幾個人講埋自己做機場

推，小心駛得萬年船

應該搵啲人係咁亂覆

兒登

低調

其實唔止口罩topic, 一牽涉到personal 資料就要格外留神，send出去比人前要惗清惗楚先

仲有樣嘢想提醒大家 尤其是發夢嗰陣 無論入lift 入地鐵車廂 所有上面有CCTV位置 千祈唔好開電話㩒密碼 上連登 用tg 原因係咩唔使解釋啦

班友戇鳩

仲有就係停電post好多on9仔自爆住邊

放流料 fake 佢得唔得?
即是, 如果我是暴大生, 又話自己係 F3 仔
一係就話自己在 CFA firm 做 之類

唔記得以前有冇留過個人資料 應該點樣做

仲有D八字算命post出生年月日咩都睇晒，知埋你住邊做咩，要拉你網上煽動乜乜柒柒，散播謠言話咁易

推！唔好大意

仲有樣嘢想提大家 如果tg想約人一齊 第一最好唔好約 如果真係約嘅話 出到嚟首先預早20分鐘視察地點 觀察有冇可疑人士同埋逃生路線到之後fake佢比假特徵佢 同自己衣着完全唔一樣

真實例子，我就係提醒過一個朋友 點知原來tg果個就係鬼 佢先冇俾人拉

推
仲要係出咗幾個post都仲有幾有箱

大家小心呀
好彩我住係一個郵差速遞唔外賣都肯送，寫埋地址都冇人知既地方

點都要幫手推
呢個時候要加倍小心

重有一點 叫人戴豬嘴出街 喺各區慢慢放線釣魚起底

p

agger

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

巴

大家小心！

幫手推

p牌推

我德成嚟架

漏左fg 50k

Agger!!

fake乜尻 大撚把豬中左伏啦

我hku 住半山 25歲 平時渣黃色法拉利

從來唔會講任何嘢牽涉自己嘅個人資料，一定要好好保護自己嘅私隱

成日問人做過咩嗰啲最可疑

多謝警世post，推

咪就係 咁明顯既trap都睇唔出

有d人喺連登留哂八字畀人算命tim la
心諗……

推！
可以全部作假

推
推
推
保護自己呀

Exactly
咪自爆

我住蒲苔島 OU畢業 77歲藍名絲

推，所有個人資料都唔應該係到留

Push !!!!

pish

推
提高警覺

我一陣就上去警總度捉內奸

上網唔好透露個人資料

成堆弱智仔有咩派咪拎去區議員派囉係到留TG

上連登勿認真 個個都尻up架啦 你新黎？

推，唔好見到口罩就衝

如果你係IS 應該對方會驚過你

啱呀

其實留得果班都知自己唔會係target

推 防人之心不可無

推比手足見到，比d警覺性啦而家

9up變大數據

推 係連登講既野都好信

點止tg
我上個月fb先有個陌生人dm我問我係和定勇，想套料問我有冇去過示威
根本而家呢個時勢咩時候咩場合都唔應該放自己嘅個人資料

我武漢嚟架

係
硬件台HEADPHONE POST見到有人問邊度有得賣XXX
有會員叫人比TG傾

我睇唔到link果個post
原來一早block左條友

up

推，望到都覺得好on9，三唔識七留曬自己d資料比人

推呢個

如果中招者講過抗爭, 開過文宣POST
班警畜會約交收

搵人吊尾睇你去邊
最後就係浮屍墮樓

啱

Loud and clear

真 唔信個個都係fake

PUSH

Push!!!!

保護好個人資料，popo會秋後算帳

真

過左咁耐仲咁低警覺性...

Push
同埋記得定期改吓名/id(tg)果啲
如果唔係一search一個名就搵到哂所有嘢

我住福建駁錯線入嚟偽三毛一名，大學因為福建關係所以係Fuc_k_king U。熱愛農業地理所以主修調理農務系，最近武肺封城減人工由每帖五毛減到三毛。

但如果10個有1個fake 都死得啦

pidh

要有警覺性大佬，連啲狗扮黑白臉都可以呃到人就知好多人其實冇咩危機感。

重要 推

求下大家再幫手推post 真係唔想見到有手足出事

之前喺口罩post已經屌過幾次

仲有算名風水post

人地出糧搞我地，OT仲要有補水，大家就醒少少

呢個係我tg 歡迎大家加我

人工置頂

依個係我第二個tg 大家請加我

已經有四隻mon post狗負皮左

幫推
依排多咗好多感情台開tg group同有外國口罩放叫人留tg嘅post

雖然未必全部都係狗扮人開post,但呢啲時勢千祈唔好喺連登/公海講咁多自己嘢

再推
唔好見人留tg你又留尤其係tg冇較好privacy setting嘅人

傾還傾，唔好講咁多個人資料呀

推推推

我通常留人地D TG

係

藍屍tg

好多野睇

都係會留左資料
除非當中無一樣係真

而且好多人都唔會得閒開膠post fake人

得閒del 下chat
同換id

Can’t agger more
所以我隔一排就會轉TG名

小心駛得萬年船

我有美美麗美美國哈佛大學仲有英國劍劍劍劍橋大學，雙碩博士學位

人均身高米八
j長30 cm

你點知的

True

push

tui

防人之心 一撚定要有 仲要係網上 更加唔好透露所有有關自己既野

死撚緊 嗰啲留左TG既on9 扮比口罩你 你留低左有關資料既時候你已經輸撚左

透露左就棄account
叫連仔ban

推..

我理大grad大埔返工，咁又點？

懷疑會員 夜雨煙柔#235412 收集緊大數據

#282 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

Tui

堆

Push 講得好岩

冷靜 同提高警覺

事實上就係好多中學生同大學生
日日係到屌鳩黑警係毅進仔，
講到自己都相信佢地係戇鳩到野都唔識做
而放低左戒心，呢樣真係好致命

push 請保持戒心

我不嬲時真時假

一早已經好警覺, 真係要既會開多個 a/c 先求物資

Cross validation

要小心唔好透露自己任何identifiers

咁少？

721 831 101 1111

推唔到

Pushhhh

提高警覺

721

p牌推唔到

成日咁做有人會答真話架咩

大家小心D

推 佢開咗兩次post

推 呢d時候就真係應該用靜靜雞

有㗎我就留2成真，8成假
mon po狗慢慢查囉

唔係唔得 問題係目前少人戴

我讀春田花花u
住阿根廷

我又讀港大又讀中大 又係ibanker同時翻緊m記parttime點計先

多謝巴打

如果真係有人收集同分析啲巴打住邊
亦到可以考慮去多啲唔係住開嘅post到留言

例如你唔係住大埔，但可以去大埔嘅新聞/飲食post留多言
咁可能都會干擾到啲分析系統

一路都有人話 真係唔好當班狗唔識做野
做野個班係唔會行出黎隨便瘋狗症發作咁解
所以好多人被誤導左以為全港警察都係鳩流流

推，大家比多多警覺

要估真係唔難，網上嘅嘢小心為上

推呀

成班傻鳩

Pish

放撚咗大把流料
睇下班死黑警搵唔搵到我啦

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

831

正如將有黑警出沒既地點，你會感覺到周圍環境會好唔自然。

Pushhh
手足小心

Push !

推
立心不良

上連登 要小心

係常識黎架嘛

查個ip就知啦

true 切勿係網上透露任何個人信息

有無pdf file

講咗唔好問我點解la

natural selection

俾 TG account，咪即係幫佢 link up 連登+TG囉。

座位角度會唔會自爆

識玩嘅可以比假料

樓主張相好危險...

你危險啲喎

之前見呢d幫買口罩post都知鬼, 諗住click入個post會有人屌走佢, 點知個個留資料... 連連登咁有獨立思考但一面對疫症都支拿化

好彩姐

我都留過cm叫人唔好係又留tg唔係又留tg，你點知人咩人，咁多個月好似突然咩都唔記得哂咁

你點影的

乜都講，用乜vpn都冇用

樓豬白警

總部

Up

之前已經好多架啦
話咩留tg一齊做咩行動

9隻mon po dog

咩黎

推 小心d好

私人資料唔好係電腦電話傳出去

點解要拉

睇個格係警總

推推推推

傻仔先講真話

樓豬

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

我讀哈佛，做ibank，月入六位數。

平時鍾意單手游出公海，仲係前奧運選手。

唔好起我底……

其實就算無呢次運動都唔可以亂講資訊俾人。所以我上網多數係做人妖

p牌push

白警

俾左果班唔該轉tg

多謝你提大家，我一向都留假，上連登勿認真
我acc都用人地，因為連登有ISP email
希望連登守得住

我推一推先

Pishhhh

睇會員名就知道入嚟有爆料睇

屌，推呀

唔好自爆呀

小心d好
多d轉tg id

幫推

Tks 手足reminder

Thx

幫手檢舉

希望大家緊記我講既野...

留左既改tg id la

推一推 黑警含家產 死完老豆老母

樓主得閒上來報平安啊

推爆樓主

我讀緊MIT 幾層樓渣手 口罩有10年既用量左右

我唔係白警

上幾個月已經見到班黑狗請緊咩野人

所以前排我話夠膽係連登留TG去圑購口罩一撚定係港豬

嘩

我想講，隔離火酒post已經成堆人留tg

仲有好多Post叫人join plan同活動群tim

好多狗係連登釣魚仔架

推啊 小心啲

我係習曱甴，驚你？

痴線,咁影同自爆冇分別

屌你 玩咁大

醒少少啦

推

請完PTO之後請STO
肯定好多新野要玩

习曱甴推

俾假資料

Hello Sir!

呢個要推

Agger push again

Pushhhhhh

見到reply你d人 都真係難分真與假

我真心唔怕做, 樓主出得呢d post, 會唔會真係自己影

傻架咩

但我都無辦法喎 留自己tg一陣個個都搵我結果分唔到先後去比

推
已like and share, 想要2盒，thx 🙏🏻

讀ive 返餐廳parttime 住荔枝角
天生包拗頸 sor

注意網絡私隱安全
有啲連登仔真係安全意識好差

其實點甩P

住開地方都要留言，你18區入面17區都留咪則係擺到明你係住淨底嗰區啦，最好18區均等，同某幾區多啲

大家都小心啦

再推

盡量減少電子足跡

如果政府/中共想拎哂你地班人既資料
有咩方便得過錄哂你地個樣，用人面辦識係Facebook 起你地底。

科技咁先進，由其是贏國依D監控國家。

我覺得中共/港共一早係8月開始做緊。

料敵從寬

做咩啫，又無話唔信你

推 小心啲呀

重要
雖然係網絡基本常識

開新tg ac有冇得諗？

幫你推一推

天真嬌連登仔

咁可唔可以放假料？作個背景俾自己打工就話自己係讀博士

啱啊

班撚樣依家得閒咁多......

自己作個角色俾自己(///>w<///)~°·*+

人類總是要...

唔係。。。係俾自己一個假身份，九龍變港島，學生就話打工，做大公司變公負員，仲要講符合身份嘅野。。。。

反送中一開頭已經聽人講過tg同連登比人釘實晒
之後叫埋身邊有用連登嘅都盡量用假資料
但冇人信我

我明白，上面張圖誇張左姐
自己稍為改下d個人資料啦～

當然最好就乜都唔好透露！愈少資訊愈好

唔建議 始終有風險 我可以同你講屯門好多便衣

其實如果個底太乾淨唔係好事。。。。最理想係多重身份各有各做完全獨立

⋯ 你呢個回覆係？ 點解無端端講屯門？

兒登好多人入世未夠深，唔知黑警險惡，唉 !

每日一願望 : 黑警冚家亡 !

要既留tg
70蚊一盒65個
真係需要先好買
屯貨撚死全家

岩岩睇錯屯門sor

係lihkg 留tg 根本就on9

我覺得一定唔止咁簡單
果陣都有傳話無比人拉/無比人抄身分證
過關都比終國搞
所以做乜都一定要blackbloc
同埋唔好對任何人分享自己「做過D乜」
好撚fd識左十幾年都咁話

所有野處理手法好簡單
當你背住條女跳偷：叫雞咁就差唔多

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

佢成個AC都幾正常 我諗應該冇野嘅 但都要保持警覺

2盒, tks

[img]

哇 屌 仔細d睇 佢d post又真係鬼鬼地

但佢係咪真係鬼 我答唔到你

做暴露狂真係好蠢

摩擦力

good morning sir!

神巴打

多謝巴士嘅提點🙏🏻

puah

[push

psuh

我覺得真係得嘅
不過要等好多人買到先

推 搞清楚分別

啱 越亂越好

呢個唔驚 機場洗地都係機場

721 831 101 1111 1112 1117 1118

不嬲多過一個身份
狗仔快點trace我

讀 bu
九龍區工作
account 人audit